藍店買ps4包唔包會籍？

而家2380送多個手制幾扺，但唔知ps plus係咪要再加錢買

邊到都加

意思係邊到都要加錢買？

之前買PRO機入面包一個月
200幾一年其實好抵玩

通常啲大時大節先會有 package 包多一年 psn plus

$1700黑色行貨加gta抵唔抵

邊到？